2男警涉嫌在酒店強姦女子被捕 據悉擔任防暴警工作

………………………………………………
兩名涉嫌強姦被捕男警的身份有不同說法，其中一版本指兩名男警同隸屬機動部隊X連，兩人年約20多歲，目前擔任防暴警工作；另一說法則指被捕男警分別隸屬CID及機動部隊。此外，有傳早前往酒吧消遺的男女警之中，尚包括一名來自俗稱O記的有組織罪案及三合會調查科的年長「老差骨」探員，不過這名探員疑最終未有前往酒店，故暫時相信他與案無關。
……………………………………

防暴狗就係最大犯罪集團

4個輪姦拉左未，屌你老母鄧炳強

狗改不了吃屎

D傻鳩真係以為有天使

又自己人查自己人
平時係局度強姦得多，以為係街都可以隨便強姦

要告條女抗拒警務人員罪或者給予假口供
要走就好走 唔係俾人拉咗唔好喊

留名等睇無咗件事

手足做得好，隊死兩隻死黑狗

強姦犯

一早已經話強姦犯

偷呃拐騙 姦淫擄掠
真係做齊哂

終於唔講休班狗
讚

條女係咪狗？
睇前文後理似

啲狗到咗交配期又真係難自我控制嘅 其實控制唔到嘅話就不如人道毀滅咪算囉

香港最大犯罪集團日常

黑警係強姦犯好出奇呀？呢十幾年做慣架啦

條女都係狗？

醜唔醜,真係忍唔住去搵伙記老婆解決咪得囉
反正一場同事點托手肘